班禽獸黑警又醫院打人

有無巴打backup 片

7左

泰國

dont push

俾post 沉

香港人再唔醒覺 遲早變成咁

ching 應該沉左 你點搵咖

開咗時事台

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

第個國家架..